傳銷美容雞港姐大踢爆（2)

送上傳銷撚李諾兒如何sell人片段

傳銷美容雞港姐（1）
傳銷美容雞去左參選CCTVB香港小姐 (多圖）

懶人包：
1）專同條仔（陳潮榮）扮單身，係tinder識人sell人
2)party食水深 、cheap 紅酒溝汽水
、食大菜d 錢交租
3) R 人請食飯，送生日禮物
4）識有錢仔，unfriend所以冇利益既朋友
5）

以下係一眾連登仔留言既圖證明

推

推撚爆隻美容雞

再推

推多下

推到佢永不超生
以前呃得咁開心？

集合苦主

囉囉囉......睇撚見副咀臉就憎

建立正面形象，拯救世人改變自己 (做facial )

經常搞傳銷團體活動， 訓練心態合作精神

又話有閃卡嘅？

Marketing sale

推爆先2000 人先

推埋上CCTVB

臭雞

支持樓主

輕輕一推
聽聞潮榮中學嗰時都多野爆

隻臭雞仲有心情吃喝玩樂po story
比佢呃錢啲人可能本身都無錢

心態夠強

推推先

推！

佢啲同事唔知有無暗地裡屌鳩佢呢搞到無曬單開

可能仲搵食中

Push

Pish

好on9 啲說話
咁都比佢sell 到果個真係廢

幫推

樓主係咪冇花生哪？全部都係上個post啲嘢嚟嘅
又話有新嘢等左好耐哪

我可唔可以係度爆條仔/其他傳銷雞呀？
淨係討論呢隻雞好悶。

爆啦爆啦

推撚到佢跳樓

咁就失去左個成名既機會啦
以後可能要private個挨豬啦

陳朝榮及其家人合照

磨牙重有冇其他？

屋企人係九龍眼科醫院對面個間狗屋，白衫狗

聯合興食館
佢老豆開
仲有個呀哥做黑警

藍店

推到佢仆街

條女ig del 曬佢同條仔d 相了

水炮車

黑警死全家是常識吧

咁公開講埋啲屎屎尿尿仲想選港姐扮有氣質

Send email cctvb

苦主post 歡迎爆更多傳銷西等佢地無得係香港作惡

條仔同佢公司其他美容g 合照，中過伏嘅留個言

見嘔？有無好啲？

咁能樣衰學人選港姐??

雞你老母

雞係好專業的工作, 咪撚濫用個 雞 字

呢位巴打岩，雞明買明賣，唔會呃人。
樓主下次開post 用美容騙徒做title 啦

感謝 巴打 !

唔擘開大腿比男人插的, 冇資格叫做雞

你又知冇

你又知有 ? 你屌過啊 ?

又話有閃卡一推再推 係咪冇咖

屌唔落冇錢送名牌
包包換鮑鮑

Pish🥺

其實上個post 仲有好多野爆，但樓主你冇好好sum up ，其實好難叫人幫你推post 同埋引大家入黎食花生🥜

樓主本身話呢到有新嘢爆 點知乜都冇

推到佢仆親

之前唔係 private 咗咩？而家又 public 咗？

挑機，睇死你班廢柴連登仔冇料爆

串過馬撚

條友真係唔識驚ga wor

當你地班人無到

睇死你地做唔到啲乜啦

過到初選先再講野啦

心態好強

呢啲叫強顏歡笑

希望更多受害者爆料

睇youtube 條片就知佢惡過狗，
條仔屋企人仲要係黑警，更加可以打橫黎行

屌樓主吹到咁大 又話第二個post有新料又有閃卡
原來已經冇哂唔怪人咁串哪

唔想quote圖
擺明p晒等大家cap圖博宣傳
點解可以做人咁無恥
唔打正常工 呃咁多人錢咁多年
仲發明星夢
比人踢爆埋都仲可以挑機咁既態度
真係好嘔心

幫佢寄佢啲威水史俾TBB啦

推一推

人無恥，便無敵。
藍絲心態

我玩交友app都見過呢條友
佢一話做美容，我已經block左佢

跟住google佢電話已經有美容雞
各位中招巴打係咪谷得太耐

雞樣

咁7都想上位

推
爆多d，死臭雞

屌你老母 串到呢

閪格真係閪格

係咪要玩？

有facebook message 對話遲D upload

加油呃多啲人

藍店美容店老闆同職員合照

唔好咁快，等條八婆入圍上鏡講大話先，再慢慢擠牙膏

開雞竇？

佢點入
同人講 我職業係美容雞

痴線仲要咁撚串

真係讀city咩....

冇grad到

當中有位25歲的李諾兒，自我介紹任職美容院代言人及游泳教練，上年曾參加亞洲太平洋國際小姐，仲成為香港區亞軍，呢位女仔甚有經驗，落足嘴頭擦鞋，但就叫錯主持人陸浩明做「陸永」。

參加港姐係
因為我想入娛樂圈 釣金龜

陸永第時生小朋友都可以搵我教
教佢做雞？

柒過關家姐

連主持名都可以叫錯

個下巴好怪 係咪打咗針定假既

71

係度挑機

推 7.1 維園見

想知佢ig係咩

有啲料

佢影定遺照都得啦

恐懼源自未知 估計國安法立法後的scenario 然後一齊諗辦法

推到呢班扑街死

屌 我睇完張相有啲想嘔嘅感覺

起碼雞有付出勞力
冇呃人
明碼實價
佢呢啲美容騙徒根本打劫

墊撚左幾多塊野露曬出黎

我諗是但街邊揀幾條女都好樣過佢

留名

緊係玩啦！

TVB雞

不是香港小姐ok？

除左傳銷雞，今年港姐有個叫司徒稀琳嘅專呃人報咩人生課程間公司好似都幾出名 第一張嗰個係佢條仔 都係人生課程啲人

雞起碼有樣有身材有男人鍾意
呢班女咁醜樣 雞都不如

佢有咁既能力 去做倫敦雞好過啦

喇沙仔快d上黎爆下野啦

佢大佬叫潮燊，同一間公司做，做捽人數的team leader

佢係個間美容院好似有少少股份

所以先咁落力去做美容雞

唔洗扮老定 扮正面喎
個底花哂仲走出公眾場面 抵你準備仆街

正解

留名睇佢仆街

推到佢仆街 唔好比佢停

你地做左d咩值得驚？

真

賤人

咁樣衰都呃人

美容雞

正

唔知佢爸爸媽媽知唔知佢個女做雞呢？

Pish one pish

佢好似住別樹一居

利申 :兩三年前tinder 約過岀黎幾次

講多啲

我記得佢話佢個鼻打咗針
雙眼皮好似都係割嘅 (唔肯定)
見到面嗰陣扮同你有好多共同嘅意見
多數都係喺太子始創嗰間Cafe 見人

睇樣就知係陪跑啦
仲要黨媒好咩好留意
留意咗都唔會睇
拉

唔知對大家有冇用

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命

Google search “kimberly 美容雞” 都搵到
2019年尾都仲做緊

哇咁樣真係好柒
塞翻入老母個閪到啦選乜撚野港姐

聽講佢以前讀cityu
有冇同學出黎講幾句

一齊將佢句名句發陽光大啦
似係你唔敢變好

笑撚死

似係你唔敢變好

說好的閃卡？推

真係同做雞無分別

仲有個妹未放出黎喎

樓主尻吹咋 都冇閃卡 又話有新料 最後又係上個post個啲

好7

喺邊度

護主犬出現咗幾次啦喎

阿妹靚好撚多喎
唔通佢家姐係執返黎既？

死臭雞唔撚死都無用
推撚到你 仆街冚家剷

點解香港咁多人都係靠偷呃拐騙

2019 12月30日即係半年前喳
仲出黎柒想呃人

生性做人啦臭雞仲串柒柒

花生友上嚟食花生咋 又話有嘢爆 追左成日都冇
比你都嬲哪係嘛 一係你放料囉

李諾兒
你呀妹靚你咁多
我覺得你唔想變好囉

佢唔敢變好

From 香港美容業總會 facebook

第2張相除咗白色衫係主席外，其他全部都係”marketing”同事

睇埋其他相，原來Cupid beauty老闆個呀哥Susan so 係委員嚟?

唔係叫Harry So咩？Elite Hair都係𣄃下

Office 扑嘢嗰個老闆係harry so

Office扑野？？？
扑唔敢變好既kimberly???

呀妹知唔知家姐周圍呃人呢

會唔會呀妹都有入過去做？

唔通諗住用係到上位搏入圍？

姐妹丼

我係6號美容雞 kimberly 多謝

TBB DQ左佢算啦

佢地夜晚會去朗豪坊pure做gym

摩牙摩牙想知

巴打撞過？

kimberly ig story po過幾次，但無留底

佢叫游偉駿nelson，又係美容雞李諾兒嗰堆黎，又係專喺交友app識女，估唔到佢結咗婚。。
電話: 55280898

全部都係美容雞美容鴨

屌，好唔掂喎

船P好多女果張有幾個係太平洋小姐黎
大家唔好炒車

圖入面有啲唔關事嘅，唔好炒車

左三似唔似

聽講臭雞個妹都係專識有錢仔幫佢比學費
可能仲衰過臭雞

係咪要偷人錢呀定問嫲嫲借呀

係房搞野以為無人知

咁岩得咁橋有人要反去放野，點知上到去就發現點解有人，仲要發出喘氣的聲音

仲要係s房發出黎 然後就匯報F先生，聽講F先生問咗好多次H吾認，同埋並唔係第一次，仲有騷擾其他人

咁要起埋臭雞阿妹底先得喎

唔係 左三係另一個美容雞 都係做左好多年

想睇bobo hung流出多啲
條女中學未畢業已經同條仔係海灘打野戰

第二張右2喺team頭，叫Woody, fb喺 叫miracles，
電話：69222913/61770282

大家千祈唔好玩電話呀

Nono hung好柒

Bobo至岩

推撚爆

我要6號美容雞既黑材料

仲有間叫hair fusion

聽聞當時harry so 仲同緊現任女友一齊，點知冇分到手而家仲同佢生咗個bb

呢個係咪就係bobo hung條仔

個大腿好粗 又黑
小腿仲粗過我
仲要係太平公主

佢個妝仲衰過啲人妖化妝

似係佢唔敢變好

其實佢哪來的勇氣去參加選美

佢啲‘仔’ (姐係客) 捧到佢上天花板
Kim姐前 Kim姐後，佢聽到好撚high

係咪佢條仔唔清楚，但肯定係條team入面嘅

聽講 呢間野 (係旺角T.O.P) 都係佢地開
咁多位 睇路

呢個係Bobo hung 條仔黎

係佢地

推左先

佢個 IG 又 private 返啦，係咪驚呀

選港姐ig private點得架

挑完機 又驚過

係因為佢地啲美容雞太樣衰

係呀上面張相啲美容師仲靚過佢地

仲有間叫hair value

大腿粗先好屌
不過成個賓賓咁 就不了

係咪仲有間 pretty renew 係旺角雅蘭15f ???
執左未？ 定仲呃緊人？

做得傳鋪遇撚咗

最憎傳銷狗

係ig sell到好大熱既pp，睇下吹得有幾大

9吹重點1：話自己做咗6年，實質1年都冇，話自己仔都生埋，但完全未生仲係個肚到
重點2：講到賺到已買樓，用壓力試呢樣試9佢，佢竟然話做代理既入息，銀行會接受呢個證明，完全不打自招
重點3：9吹每日至少賺幾千實質d圖大部份係假
利申：有fd識佢咪試下睇佢點老吹，點知原來佢住居屋定公屋完全未買樓。
傳銷狗呃得就呃

啱啱上pretty renew facebook page睇 佢地6月25日先po完嘢

做代理不如做美容雞，做得好個班真係搵好多

最慘做唔到呢

聽晚8點會係tvb見到kim姐?

希望佢入到
想佢變好

笑死

見到Harry so

我搵唔翻條片

頂住呀 kim 姐，
你入圍我哋先可以日日食花生呀

笑左傳銷雞選港姐

點解2020年仲有戇鳩會信

希望佢敢變好啦

大量食仔/食女

條友比人放咗上網

呢班人係咪以為自己好型？

全部都呃鳩人錢

呃人呃到要改名

佢地仲跟緊harry so 做嘢

有冇kimberly份？

之前嗰名

改完名之後就有支那大灣區唔知乜柒獎

In 支那 we trust

呢間美容店勁到拎支那大灣區嘅香港一百強企業白金成就獎呀

歡迎各位支那同胞黎呢間美容院做facial

好想聽日睇kim姐變好啲

條仔屋企人做黑警，加埋間美容院拎咗支那唔知乜春奬，自己又係太平唔知乜春小姐亞軍，今次參加香港小姐仲唔志在必得！

加油呀 kim 姐，睇好成為第一個做傳銷呃人嘅香港小姐呀

爆多啲比人知kim姐家族威水史嘛

Exact7ly 睇黎你似知道好多野

留夠等堅料

輕輕一推

留名睇更多kim姐黑材料

認得佢~推銷手法非常差，推都真係Jump~

成個菲律賓焦媛咁款

今日係大日子
Kim雞加油

01出左Kim 姐

頭先睇直播
Kim雞走夾唔唞喎
驚俾人問呀？

Btw其他女靚好撚多😂😂😂😂😂

人哋問佢幾多歲
佢答人kimberly
九唔撚搭八

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

問佢係咪做傳銷唔答 點解三色台知佢衰野都仲俾佢in

笑撚左香港小姐

睇佢可以唔答幾多次😢

佢一日唔退選娛記見親佢都會問傳銷啲野

邊個bobo hung?有冇相

Kim姐後援會有相啦

我要變好啲

強顏觀笑的Kimberly

真心睇得出

求片

個ig佢自己開？

上一個post有

一問我出唔出尼食下野就知咩事
即刻唔應佢

係到借機同埋其他美容雞 sale 屎雞講
好心你地收收皮啦
約人出街食野點撚樣開單呀
係都擘開隻閪先啦
如果唔係唔洗旨意

唔撚work 嫁on 9

佢地不知幾搵到

到底個ig係咪佢自己開

擺明係佢開啦

面皮幾厚

人地做美容雞做到選香港小姐

Cls比人咁話都仲有面選

有冇cctvb評審入嚟講幾句

好衰㗎你，不過我鍾意

厚面皮到噉

臭雞kim你好

大把傻閪鍾意爭住開

fake錢美容雞，做埋冠軍呀麻

見連登咁反 tvb突登俾佢贏都唔奇

都唔靚🤮

比佢做埋一姐又點話呀反正遲早都整獲杰既出黎

Pish😚🙈😳

仲去參選？
有冇病？

邊位玩嘢話kim姐呀妹靚我仲特登去起佢底
呀妹 李穎兒 讀嶺南Final year BBA莊 係學校個朵都臭 多手西 好易屌 跟過家姐搵食做美容雞

絕版相

塊面咁撚長

屌你我啱啱食完飯炸
嘔返晒出嚟

好撚想嘔阿屌

隻雞呢？唔係有份嘅咩？直播完咗都唔見人

唔知會唔會第日

唔知呢，佢又冇話有第二次直播

今次就睇吓佢敢唔敢變好

笑撚左即刻割
如果選唔到咁點算

個名好熟，又係叫lee lok yee?

大陸有個叫1040 陽光工程或者連鎖經營都有同一個名，唔知係咪同一人

改左名

以為改左名冇人認得佢

定係呢個先係真名，一直用假名去識人

算啦間美容院個名都已經臭咗
之後仲會去幫襯個啲真係傻閪
以為買個plan就溝到女

美容院評論好高分喎
大家比d 意見佢地改進下啦

但係後援會仲係寫緊李諾兒

係fb 打美容院老闆個名
原來佢仲係MC

其實會唔會全部留comment 嘅都係佢地啲人

咁閪醜都學人去呃人

痴線咁都仲有得選

罷明全部自己人啦 仲問

Kim姐真係慘 港姐又冇 工又冇

一睇comment 就知邊個有份做美容雞

笑撚死我

咁高分 美容院邊有進步空間架

但係個班仔都仲可以繼續呃女仔

大把傳銷狗有份

間公司全部客都係比人帶上嚟冇街外客

最後個段似唔似回應緊我地

想佢變好啲

直情係

回應緊冇換床鋪同用平嘢咋啩

依位ching知啲野

冇，純粹見到之前有人講話唔換嘢

kim雞摺埋未
係時候返去做雞啦你

宜家比佢岀到名！威啦kim姐

中輻射咁撚樣衰都出黎柒

冇話過佢唔用正版，話佢用彩豐行咋喎做乜鳩

屌你，用交友app「識」朋友，之後帶埋佢上美容院叫正常手法呀！？

香港本土服務品牌？唔係好開心去拎支那獎咩？

之前rock哥約咗個女仔出嚟，comment 個個話把聲好好聽嗰個就係Cupid beauty 嘅人

上面啲相都有佢喺到

Who

正版既彩豐行？

上面機場相 左2

笑撚死應該係

冇見過

呢個

幾可愛

另一個傳銷美容 sales

唔知呢種手法去叫人做美容叫唔叫呃呢？

姓名： annie / grasssss / grass
電話: 60162560 / 92495726
最新IG: 25.52.25.52 (原名：e.i.n.n.as）

更多資料：

隻美容騙徒其他相

兩個都似做開雞

kim雞呢

聽聞港姐kim成日串人冇數好想知佢每個月搵幾多

冇lu冇lu

有消息？

入唔到圍

真嘅？

冇花生食

BTW 樓主點知佢入唔到，同埋咩原因入唔到

tvb知道佢啲衰嘢仲比佢入圍咩！如果比佢入左圍仲多嘢爆

可能因為佢係傳銷雞🤣

Sosad

依家揚哂點做老本行傳銷搵食？

以為有得做絕世筍工年薪千萬

要返屋企思考下點賺朋友錢
瘋狂搞party

邊到睇入唔入到圍？

大家估下佢地仲有冇搞party

個party諗起都覺得柒
班騙子係咪覺得hold game 屈人飲酒好型
個場同排隊去廁所真係

最cls係所有野都係為賺錢

kim雞等唔等錢洗呀
使唔使哥哥幫下你

個個都割曬佢仲點搞

未整容前
啲人仲話佢好索
係咪盲撚左

嘩！同我之前見佢差咁遠

mk 妹

一生只愛kim雞一個🥺

呢啲垃圾傳銷 佢啲下線簽到單 佢咪一樣有佣收

停左代言人 但繼續呃人join facial

推撚爆佢

你又啱

你說我呃你太多 就快要把你騙光

正仆街

Kim雞仲有閒情逸緻做gym

做完尖咪上房接客lor

原來係依個好多年前交友apps見過佢，傾過計，個時仲未係做依行

依啲相幾年前，真人皮膚幾差下

新聞完全唔見佢嘅已經收咗皮？
定係佢連第一輪都過唔到？好想睇返佢俾人問係咪做傳銷嘅反應係點

收左皮啦，
記者問佢係咪做傳銷 佢扮聽唔到笑撚死

有冇片睇番，想睇下佢點柒法

唔好比佢停

佢真係厚面皮

直接搬撚埋去酒店住

點止厚面皮
仲好厚粉添

Kimberly i love you🥺🥺🥺

佢句嘢噏乜鳩

佢應該形容緊
D精係佢下面流出黎既情況掛

精 is weakness, leaving the body

精is protein, leaving the body

全球首個自體避孕技術

Kim雞做左絕育架啦
如果唔係點做雞
下下比人中出

都話左佢初選都入唔到
20位冇佢份

邊到睇

你google打港姐20位候選佳麗就有

Kim雞好慘
似係佢唔敢變好

Btw標題港姐
係落選港姐先岩
佢連初選都入唔到

人地kim姐係雞竇代言人黎架

咁多醜聞點會入到

唔洗醜聞啦
睇佢個樣都知入唔到啦
好似男人 又老

望到佢我都有啲急屎
1000%飽肚

成日有人𥄫我個胸

被害妄想症
屌你我頭先望你個胸見到咁撚平
即刻擰轉面偷笑咋

如果你話我係平胸
唔緊要 但我會嬲囉

咁即係緊要定唔緊要

唔夠緊唔緊要 但我會嬲囉

下佢平到癲

我以為你講真屌⋯⋯

女兒當自強呀 佢去做隆胸推銷有說服力啲

可能仲有開單呢

成日有人𥄫我個胸 墊

話唔埋架

來自得成？

屌工人
AV情節

每日一推

嘻

kim姐重新投入臭雞市場為大眾服務？

以佢嘅性格咁鍾意鬥氣
一定唔會del留言

kim雞你千祈唔好del留言啊

之前有幾個比佢del咗

想點

$300 1Q?

Tinder match過佢，見你唔上吊就唔會再理你

又一個達哥?

一睇就知佢人緣幾好啦

佢話比人知佢先係大佬呀

似係佢俾人排斥多啲

大把人match過屌過添啦

兄弟你上過?

有冇影相拍片？

jm9

自己轉AC
玩自問自答

佢過左一陣已經del左啦

精神分裂，定係雙重人格

咁多幻想一時後援會，一時又企業家，一時又受害人被𥄫胸⋯
印象中佢真人個胸好似真係A

依家仲要無哂新聞價值⋯佢點生存

佢仲有做cheap雞既價值

退選未？

冇啦 入唔到圍

入圍全港傑出臭雞前十名

女神雞

屌你老味kim雞原來仲有機會入選！
LM上到CCTBV再比人落佢面

擘大腳坐啦你臭雞
扮矜持

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

未輸

未

唔會有好日子過

精神病

仲未收皮？

係咪有直播問問題環節？

問佢似係你唔敢變好

問佢美容有冇得平

幾時直播？ 好想問問題

星期五晚約定你

記得問問題

噉都入選

之前邊個話 Kim 雞住水泉澳邨？

有話題性

30000+1 thx

唔知佢係咪住明泉樓 16 室呢

幾點直播

8點 其實有冇佢份架

係咁追問佢傳銷d 野

大家準備好

好似冇佢份